所有嘢都比倪匡講中晒，89年嗰陣如果我哋聽佢講而家已經有另外一個香港

倪匡八九年已經提議香港人一齊買島移居
佢話只要有20-30年就會有另外一個香港

段片大約50秒開始講

如果反送中抗爭失敗
我哋可能真係要咁做

到時啲錢都俾大陸搶曬啦